今月潮人必學潮語：deep state、dark side

你個DEEP STATE 壞咗呀!
今次選舉由DEEP STATE, DARK SIDE操控

May the force be with you!